<resources>
    <string name="app_name">DPImitation</string>
    <string name="startButton">Новости</string>
    <string name="aboutButton">О нас</string>
    <string name="howUseButton">Как пользоваться</string>
    <string name="registrationButton">Регистрация</string>
    <string name="loginButton">Вход в систему</string>
    <string name="startActivity"><font color="#0000FF" size="20"><b><u>Новости</u></b></font>
        \n <font size="16"><b>DirectPhone 2.0 Новости</b></font>
        \n<b>2016-01-21 Выпущен Release 1.9.2. SIP GV Web-сайта DirectPhone 2.0</b>
        \nРеализована возможность подключения клиентских SIP-устройств.
        \n<b>2015-11-27 Подключены номера доступа в коде 7926 - Moscow, Russia</b>
        \nПодключены номера доступа в коде 7926 - Moscow, Russia</string>
    <string name="aboutActivity"><font color="#0000FF" size="20"><b><u>О сервисе</u></b></font>
        \n<b>Что такое DirectPhone 2.0?</b>
        \nDirectPhone 2.0 – это инновационный вид телефонный связи,
        максимально адаптированный для междугородних и международных звонков.
        DirectPhone стирает классические понятия Long Distance Call и
        позволяет совершать бесплатные звонки за границу с мобильного и
        стационарного телефона наиболее удобным способом. С ним качественная
        и недорогая дальняя связь доступна для всех российских и зарубежных
        абонентов мобильной и проводной телефонии.
        \n\nDirectPhone 2.0 будет полезен всем:
        \n-Кто интересуется, как дешевле звонить за границу из России.
        \n-Кто часто бывает в других странах на отдыхе или по делам.
        \n-У кого родственники и друзья живут в других регионах или странах.
        \n-Кому нужен мобильный или городской «виртуальный» номер для разовой продажи товаров через Интернет.</string>
    <string name="howUseActivity"><font color="#0000FF" size="20"><b><u>Как пользоваться</u></b></font>
        \n Вам требуется надёжная и доступная по цене телефонная связь, чтобы звонить недорого по России и
        в другие страны? Выбирайте DirectPhone 2.0! Это разумное решение для всех, кто ценит собственное
        время и доверяет современным информационным технологиям. Сервис предусматривает минимум формальностей
        и затрат времени, чтобы подключить личный мобильный или стационарный телефон к платформе DirectPhone 2.0,
        а также купить прямой виртуальный номер. Например, Вам нужно узнать, как дешевле звонить в Казахстан.
        Международный звонок в Республику Казахстан через телефонный сервис DirectPhone 2.0 обойдётся всего 0,0748 USD/мин .
        Для сравнения: аналогичные услуги от Ростелекома составляют 0.20 USD/мин, Билайн – 0.2416 USD/мин, МТС – 0.25 USD/мин,
        МегаФон – 0.1592 USD/мин. За считанные минуты пользователи из России, США и Канады могут выбрать и подключить
        прямой номер более чем в 75 странах, чтобы получать бесплатные входящие звонки с любых операторов мобильной и
        проводной телефонной связи. Ваш личный телефонный номер будет всегда доступен для партнёров, коллег, друзей и
        родственников – независимо от того, где Вы работаете, отдыхаете или проживаете. Зарегистрируйтесь сегодня на нашем
        сайте и экономьте каждый день на международных и междугородних звонках с помощью DirectPhone 2.0.</string>
    <string name="registrationActivity"><font color="#0000FF" size="20"><b><u>Регистрация</u></b></font></string>
    <string name="loginActivity"><font color="#0000FF" size="20"><b><u>Вход в систему</u></b></font></string>
</resources>
